[SOS]聽日會俾屋企兩個廢老禁錮唔出得去買老婆餅, 同埋想cut台都cut唔撚走

DKLM屋企兩個廢老
憑咩唔俾我出去買老婆餅食

同埋屋企部Kelvinator電視又唔俾人cut台
又唔俾人改台number
想點撚樣呀
點先可以杜絕cctvb新聞台

推
真係需要求救

聽日唔得咪後日lor,節目陸續有來，一次半次出唔到當休息啦

廢老真係冇撚得搞